同男朋友從來都唔會鬧交

佢同我嬲對方嗰陣都係會唔應對方半日就算
鬧交同埋話對方都冇 會唔會好奇怪
好驚男朋友唔緊張我哋嘅關係

樓煮係男人

兩個男人老狗有乜好鬧

非gay

祝福你地

係我地

係我哋

笑到我pk

-.-